啲大鱷咁樣搞一次港元可以獲利幾多？

如題，大家請出招

幾滴

邊有得賺 都係求打和

大鱷苦不堪言

大鱷無得賺
大家炒得開心就得
只求打個和